## TODO - Atualizar para a versão mais recente do Laravel!

## Laravel 5.6 Básico

**Atenção:** O projeto está obsoleto e precisa ser atualizado.

Série de screencasts composta por treze vídeos que demonstram várias características do framework Laravel.

[Playlist no YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=lO_udEy9I4U&list=PLIFOx3X8xDut2X2ydevlVvFKkqFxZ4SX9)

## TODO

- [ ] Atualizar para Laravel 10
- [ ] Refazer vídeos

[Parte 1 - hasMany Relationships e Tinker](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part1)

[Parte 2 - hasManyThrough Relationships](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part2)

[Parte 3 - Factories](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part3)

[Parte 4 - Controllers e Rotas](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part4)

[Parte 5 - PostController](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part5)

[Parte 6 - Login](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part6)

[Parte 7 - Views](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part7)

[Parte 8 - Formulário - Create/Edit](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part8)

[Parte 9 - Listando posts do autor](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part9)

[Parte 10 - Apagando posts do autor](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part10)

[Parte 11 - Editando posts do autor](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part11)

[Parte 12 - Deletando comentários](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part12)

[Parte 13 - Menu da aplicação](https://github.com/leandroramos/laravel_basico/tree/part13)

**Dica:** Cada parte da série é um branch deste repositório.
